欣宜：肥都可以靚，剩女：單身都可以開心：毒男：獨遊仲正

自欺欺人

大眾為咗維持自己群體價值觀，可以否定任何有機會推翻佢嘅諗法。唔理人地有冇道理，自己一定啱，人地一定錯。

肥苟：肥都可以靚

小眾扭曲既係自己

樓豬好撚廢

同意

唔記得換AC

自卑撚 辣殺